親眼目睹這位藍色上衣憤青無故在街上辱罵警察.

[img]

為自己同類難過吖#27xxxx？

居士
#270090

已blocked

block，上一頁

要完全封鎖佢先睇唔到自己既野

你老母比狗屌生咗你隻狗雜種出嚟
你知唔知道呢度係咩地方，想俾人屌屎眼去gay bar ok？

有古怪暗藏

#270090

看圖說故事？